梅西找上75歲老乾爹 周領5千還不用啪啪啪

美國電視台《第五頻道》（Channel 5）近期推出節目「Banged Up: Bad Girls Behind Bars」，透露美國監獄的囚犯生活，其中一集專訪了因侵入民宅、綁架、毆打老婦人而遭逮捕的女囚梅西（Missy），而一名75歲的老鄰居卻對她不離不棄，不但在她入獄前就幫她扶養小孩達5年，在她入獄後更為她盡心盡力的付出。
對此，梅西也強調雖然「乾爹」每周都會給她150美元（約4,500元台幣）的零用錢，但2人也僅是以親吻表示愛意，從未發生過性關係，她認為這就像和親爺爺做愛一樣不是好事，同實也坦承未來出獄後能和「乾爹」結婚，這樣一來她就能每個月領4,000美元（約12萬元台幣）的養老金和社會補助金。

咁柒梗係唔使啪啪啪